有冇人都覺得追figure其實都係一舖癮嚟?

呢舖癮係就係比賭癮毒癮果啲好好多

但係一旦沉迷買落去一樣會搞到你山窮水盡

而且呢舖癮係會搞到你冇錢兼夾冇位

皆因有空位嘅地方都已經騰晒出嚟擺figure

引用翻啲大人嘅對白 千幾蚊買隻嘢翻嚟得個擺

仲有 你永遠唔會追得贏 因為figure係無止境咁長出長有

BTW我嚟緊將會追壽屋同埋play arts改 果啲figure

想請教下大家邊樹買play arts改最信得過?

因為高仿嘅實在太多

有時想喺雅虎bid三兩隻play arts改 batman又驚中伏

仲有信和兆萬邊間唔好幫襯?

幫趁精品穩陣

係

信和, 2樓轉角, 千祈, 絕對唔好去
2樓係指上3層果層

我知
精品信譽好
缺點係出貨好撚慢

因為？專賣A貨？鬼鼠貨？

全部淘寶

好多人狗屎垃圾都買
為買而買

怪唔得有好幾間啲盒嘅色水咁唔對路

都唔係架，樹大有枯枝
米青同孤仔簡唔中都有二手扮全新，雖然小好多

最緊要最的時候睇清楚有無膠紙痕
同埋二邊膠紙size一 唔一樣
因為玩具廠入面的膠紙同我地街邊買的闊度差0.5至1mm差距
信自己記得